莫拉達我屌你老母臭化閪

我敢講今季垃圾車無歐聯打, 依條柒頭最大功勞

yes

母親節都未過

真係唔屌唔鬆化

一線頭

屌佢老母, 忍左佢好耐

頭槌勁

蓋清 早晨

狗講真話

都叫風光過

典牙雜種狗

五線腳

真係好垃圾 𨳒佢老母

屌奶星
早知賣比曼聯

Lan

奧巴美羊遲佢半季踢，入波已經拍得住佢

季初笑9 LKK個班撚屌知錯未